屌你老母N展一日返10個鐘

係咪想迫我死

你點都會死, 係時間問題

10 粒鐘就放工 請唔請人

返學呀屌 一分錢都冇

城大Engine好hea喎

學生hea姐